Na donker kijken naar zijn been en mij herhaaldelijk, hij kwam dichter bij mijn tombstone, kostte me door beide armen en gekantelde me terug wat hij kon hold me; zodat zijn ogen keek meest krachtig omlaag in de mijne, en de mijne keek meest hulpeloos in zijn.
